返左大陸做野半年你問我答！！！！

咩雞都無叫過，對女朋友好專一

剩係試過響隔離屋出面，人地度門到打Ｊ！～～

咩都唔著去扔垃圾！～

同埋柯尿落街！～

收皮啦你

邊度做野做邊行

要申請工作簽證？

ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ！唔收牙吹牙～！

做網
深圳～～

～

大陸做嘢一定要食煙？

屌佢老母，個撚個都食，仆佢臭街！
我就食大麻都唔會食煙！！～～

（其實都係社交，香港都係咁，有時一齊傾下計食下二手煙ＬＯＲ，出來做野，少不免既～～）

天